xbox one立體耳機接頭 邊到有得買🙏🏻

如題😭

Game 鋪

一係買新款手街 直插3.5mm